119 水炮車已經去梗中環

喺銅鑼灣見到

而家啲人出po個個都無圖無來源
得個死人icon jm9?

驚西佢

很多水 我喜歡